「行動」聽日屯門有試騎牛牛一天遊

行動post要上熱門呀 推爆佢！！！！
仲有12個鐘都唔夠
入屯門！！！！！！！！
睇牛牛
騎牛牛
餵牛牛
迫爆屯門

光復香港
時代革命

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

騎牛牛1/10

騎牛牛2/10

騎牛牛3/10

騎牛牛4/10

騎牛牛5/10

騎牛牛6/10

騎牛牛7/10

騎牛牛8/10

騎牛牛9/10

騎牛牛10/10

推

再推